貿易戰開打 強積金應該點簡好呢？

各位大神請教一下

恆指大跌，但岩岩做左整合舊基金同新去左新公司，強積金由頭黎過。
宜家一炮過先簡保守先？遲下2萬6或2萬7點恆指先轉番高風險？

如果直買高風險好似即刻俾人斬到一頸血

冇人知幾時跌，堅定流
繼續高風險

永明 有無得轉反向基金？

33000點個時轉左最低風險
屌佢老尾都係蝕
(之前高風險個個月賺）

簡你老母

係冇得揀既投資一定要揀美股
含指咁多年大上落到仆街
美股指數有上落但冇咁勁，仲要係平穩向上
除非你有得自由選擇倒投資邊隻股，如果唔係港股支股都係開心一年傷心兩年